<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Bedava Udemy Kursu</title><link>https://mryuksel101.github.io/</link><description>Recent content on Bedava Udemy Kursu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>tr</language><lastBuildDate>Thu, 14 Jul 2022 12:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://mryuksel101.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bedava Angela Yu Web Kursu</title><link>https://mryuksel101.github.io/p/bedava-angela-yu-web-kursu/</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 12:00:00 +0200</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/p/bedava-angela-yu-web-kursu/</guid><description>&lt;img src="https://mryuksel101.github.io/p/bedava-angela-yu-web-kursu/angela-web.jpeg" alt="Featured image of post Bedava Angela Yu Web Kursu" />&lt;h1 id="bedava-angela-yu-web-kursu-indirme-udemy-yöntemi">Bedava Angela Yu Web Kursu İndirme Udemy Yöntemi&lt;/h1>
&lt;p>&lt;strong>Angela Yu&amp;rsquo;nun Web geliştirme kursunu udemy bedava indirmek istiyorsan&lt;/strong> verdiğim linke git.&lt;/p>
&lt;p>Reklamı geç. Karşına torrent dosyası çıkacak.&lt;/p>
&lt;p>&lt;a class="link" href="http://bc.vc/NwajgOs" target="_blank" rel="noopener"
>Linke tıkla&lt;/a> reklamı geç&lt;/p>
&lt;h1 id="udemydeki-en-iyi-web-geliştirme-kursu">Udemy&amp;rsquo;deki En İyi Web Geliştirme Kursu&lt;/h1>
&lt;p>Kod yazmayı öğrenmek ve tam kapsamlı bir web geliştiricisi olmak için ihtiyacınız
olan tek kurs olan Complete Web Development Bootcamp&amp;rsquo;e hoş geldiniz. Web Geliştirme kursum 150.000&amp;rsquo;den fazla puan ve 4,8 ortalama ile Udemy tarihindeki EN YÜKSEK PUANLI kurslardan biridir!&lt;/p>
&lt;p>65 saatten fazla süren bu Web Geliştirme kursu, şüphesiz internette mevcut olan
en kapsamlı web geliştirme kursu. Sıfır programlama deneyiminiz olsa bile,
bu kurs sizi başlangıç seviyesinden ustalığa taşıyacaktır. İşte nedeni:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>Kurs, Londra&amp;rsquo;nın önde gelen yüz yüze programlama bootcamp&amp;rsquo;i App Brewery&amp;rsquo;nin baş eğitmeni tarafından verilmektedir.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kurs 2022&amp;rsquo;ye hazır olacak şekilde güncellenmiştir ve Apple, Google ve Netflix gibi büyük şirketlerde kullanılan en yeni araçları ve teknolojileri öğreneceksiniz.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Bu kurs hiçbir köşeyi kesmiyor, güzel animasyonlu açıklama videoları ve inşa edeceğiniz onlarca gerçek dünya projesi var.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Müfredat, kapsamlı öğrenci testleri ve geri bildirimleri ile dört yıllık bir süre içinde geliştirilmiştir.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Bir milyondan fazla öğrenciye nasıl kod yazılacağını öğrettik ve birçoğu profesyonel geliştiriciler olarak veya kendi teknoloji girişimlerini kurarak hayatlarını değiştirmeye devam etti.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kaydolarak 12.000 $&amp;lsquo;dan fazla tasarruf edeceksiniz, ancak yine de aynı öğretim materyallerine erişebilecek ve yüz yüze programlama eğitim kampımızla aynı eğitmen ve müfredattan öğreneceksiniz.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kurs, öğrenciler tarafından belirlenen yeni projeler ve modüllerle sürekli olarak yeni içeriklerle güncellenmektedir - bu sizsiniz!&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>İlgi çekici video eğitimleri aracılığıyla sizi adım adım yönlendirecek ve bir web geliştiricisi olarak başarılı olmak için bilmeniz gereken her şeyi öğreteceğiz.&lt;/p>
&lt;p>Kurs, 65 saatten fazla HD video eğitimi içerir ve gerçek dünya web siteleri ve web uygulamaları oluştururken programlama bilginizi geliştirir.&lt;/p>
&lt;h1 id="en-iyi-web-geliştirme-kursu-hakkında-yapılan-yorumlar">En İyi Web Geliştirme Kursu Hakkında Yapılan Yorumlar&lt;/h1>
&lt;p>&amp;ldquo;Angela bu kursta inanılmaz, harika ve tek kelimeyle muhteşem. Hiç böyle bir eğitmenim olmamıştı; kursun her alanında ayrıntılı, kesin açıklamalar yapıyor, size öğrenme kaygısı veriyor vb. Daha iyi anlamak için bir şeyleri açıklarken eğlenme yeteneğine sahip. Bu kursu gerçekten çok seviyorum.&amp;rdquo; - Ekeu MonkamUlrich&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Angela hiç sıkıcı olmadan çok kapsamlı. Hayatımda lisans ve yüksek lisans derecelerim de dahil olmak üzere BİRÇOK çevrimiçi kurs aldım. Kendisi şimdiye kadar aldığım en iyi eğitmen. Bu kurs binlerce dolar değerinde harika talimatlarla dolu ve herkesin kodlamayı alıp onunla çalışabileceği kadar iyi bir tempoda - Teşekkürler!&amp;rdquo; - J Carlucci&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Angela&amp;rsquo;nın olayları açıklama biçimini seviyorum. Takip etmesi kolay ve mantık dolu. Bu harika kursu oluşturmak için çok fazla enerji harcamış olduğunu söyleyebilirim. Teşekkür ederim ve kodlama ile ilgilenen herkese tavsiye ederim!&amp;rdquo; - Yiqing Zheng&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Şimdiye kadar (üçüncü günümde) bu kurs bana diğer birçok programlama kursunda öğrenebildiğimden daha fazlasını öğretti. Bu kurs açıkça özetlenmiş ve anlaşılması kolay bir şekilde kademeli olarak kendi üzerine inşa edilmiştir.&amp;rdquo; - Normal Ramsey&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Bu kurs sizi gerçekten başlangıç seviyesinden orta seviyeye taşıyacak. Web geliştirmenin parçalarını nasıl bir araya getireceğinizi bilmiyorsanız aradığınız şey bu. Angela, bu kurs boyunca projeler oluşturarak, kavramları gerçek pratikte açıklayarak harika bir şekilde anlatıyor. Çok teşekkür ederim, Angela. Seni her zaman akıl hocam olarak göreceğim. Seninle daha fazla kurs almak için sabırsızlanıyorum.&amp;rdquo; - Moises Dionisio Cruz&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Harika bir kurs, kodlama yolculuğunun başlangıcındaki mutlak yeni başlayanlar için mükemmel! Angela harika bir eğitmen ve karmaşık kodlama kavramlarını bile en basit ve anlaşılır şekilde açıklayabiliyor. Web geliştirmeyi öğrenmek bundan daha eğlenceli olamaz!&amp;rdquo; - Zoe Moyssoglou&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Web Geliştirme eğitimine farklı bir yaklaşım. En başından itibaren başarılı olmanız için mümkün olan her şeyin size verilmesini seviyorum.&amp;rdquo; - Ronick Thomas&lt;/p>
&lt;p>Öğretmen tek kelimeyle ŞAŞIRTICI, şimdiye kadar sahip olduğum en iyi öğretmen. Ona 5 üzerinden 10 yıldız verirdim. Sadece kodu yumruklamıyor ve kendi kendine konuşmuyor, ama aslında bir şeyleri açıklıyor. Gerçekten yararlı ipuçları vermeye devam ediyor ve size çok sayıda başka referans verecek. Ne yaptığımı ve neden yaptığımı her zaman biliyordum. Tüm ekstra zorluklar bazı şeyleri daha iyi hatırlamamı ve anlamamı sağladı. - Peter Dlugos&lt;/p></description></item><item><title>Bedava Angela Yu Python Kursu</title><link>https://mryuksel101.github.io/p/angelaf/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 12:00:00 +0200</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/p/angelaf/</guid><description>&lt;img src="https://mryuksel101.github.io/p/angelaf/angela2.jpg" alt="Featured image of post Bedava Angela Yu Python Kursu" />&lt;h1 id="udemyden-angela-yu-python-kursu-satın-alma-yöntemi-ücretsiz">Udemy&amp;rsquo;den Angela Yu Python Kursu satın alma yöntemi ücretsiz&lt;/h1>
&lt;p>&lt;strong>Angela Yu Python Kursunu bedava almak için&lt;/strong> linki geçip dosyaya ulaşabilirsiniz&lt;/p>
&lt;p>&lt;a class="link" href="http://bc.vc/6XlXFAb" target="_blank" rel="noopener"
>Linke tıkla&lt;/a> reklamı geç&lt;/p>
&lt;h1 id="udemydeki-en-iyi-python-kursu">Udemy&amp;rsquo;deki en iyi Python Kursu&lt;/h1>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>100 gün, günde 1 saat, günde 1 proje oluşturmayı öğrenin, Python&amp;rsquo;da bu şekilde ustalaşırsınız.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>60 saatten fazla olan bu Python kursu, hiç şüphesiz internetteki en kapsamlı Python kursu. Sıfır programlama deneyiminiz olsa bile, bu kurs sizi başlangıç seviyesinden profesyonelliğe taşıyacaktır. İşte nedeni:&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kurs, Londra&amp;rsquo;nın en iyi yüz yüze programlama Bootcamp&amp;rsquo;i olan App Brewery&amp;rsquo;nin baş eğitmeni tarafından verilmektedir.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kurs 2022&amp;rsquo;ye hazır olacak şekilde güncellenmiştir ve Apple, Google ve Netflix gibi büyük şirketlerde kullanılan en yeni araçları ve teknolojileri öğreneceksiniz.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Bu kurs hiçbir köşeyi kesmiyor, güzel animasyonlu açıklama videoları ve inşa edeceğiniz onlarca gerçek dünya projesi var. ör. Tinder otomatik kaydırıcı, Yılan oyunu, Blog Web Sitesi, LinkedIn Otomatik İş Başvurusu Gönderme&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Müfredat, kapsamlı öğrenci testleri ve geri bildirimleriyle 2 yıllık bir süre içinde geliştirildi.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Bugüne kadar 600.000&amp;rsquo;den fazla öğrenciye nasıl kod yazılacağını öğrettik ve birçoğu profesyonel geliştirici olarak veya kendi teknoloji girişimlerini kurarak hayatlarını değiştirmeye devam etti.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kaydolarak 12.000 dolardan fazla tasarruf edecek ve yine de aynı öğretim materyallerine erişecek ve yüz yüze programlama Eğitim Kampımızla aynı eğitmen ve müfredattan öğreneceksiniz.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kurs, öğrenciler tarafından belirlenen yeni projeler ve modüllerle sürekli olarak yeni içeriklerle güncellenmektedir - bu sizsiniz!&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>İlgi çekici video eğitimleriyle sizi adım adım yönlendireceğiz ve bir Python geliştiricisi olarak başarılı olmak için bilmeniz gereken her şeyi size öğreteceğiz.&lt;/p>
&lt;p>Kurs, 60 saatin üzerinde HD video eğitimlerini içerir ve gerçek dünya Python projeleri yaparken programlama bilginizi geliştirir.&lt;/p>
&lt;p>By the end of this course, you will be fluently programming in Python and you&amp;rsquo;ll be so good at Python that you can get a job or use the language professionally.&lt;/p></description></item><item><title>Bedava Angela Yu Flutter Kursu</title><link>https://mryuksel101.github.io/p/bedava-angela-yu-flutter-kursu/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 01:00:00 +0200</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/p/bedava-angela-yu-flutter-kursu/</guid><description>&lt;img src="https://mryuksel101.github.io/p/bedava-angela-yu-flutter-kursu/angela.jpg" alt="Featured image of post Bedava Angela Yu Flutter Kursu" />&lt;h1 id="udemyden-angela-yu-flutter-kursu-satın-alma-yöntemi-ücretsiz">Udemy&amp;rsquo;den Angela Yu Flutter Kursu satın alma yöntemi ücretsiz&lt;/h1>
&lt;p>&lt;strong>Angela Yu Flutter Kursunu bedava almak için&lt;/strong> linki geçip dosyaya ulaşabilirsiniz&lt;/p>
&lt;p>&lt;a class="link" href="http://bc.vc/BfQrnGk" target="_blank" rel="noopener"
>Linke tıkla&lt;/a> reklamı geç&lt;/p>
&lt;h1 id="neden-en-iyi-flutter-kursu-angela-yu">Neden En iyi Flutter Kursu Angela Yu&lt;/h1>
&lt;p>Zamanınıza değer verdiğiniz için burada olduğunuzu biliyoruz. Birinin ne yaptığını açıklamadan saatlerce program yapmasını izlemek isteseydiniz, YouTube&amp;rsquo;da olurdunuz.&lt;/p>
&lt;p>Bu kursu alarak, kursun dikkatlice düşünüldüğünden ve düzenlendiğinden emin olabilirsiniz. Tüm zor kavramları açıklayan güzel animasyonlar var ve öğrencilerin sorularını yanıtlamak için her zaman hazırız.&lt;/p>
&lt;p>Kursun sonunda şu kavramları bileceksiniz;&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>Temel Flutter kavramları, örneğin Stateful ve Stateless Widget&amp;rsquo;lar, Widget ağacı, state managment (durum yönetimi), animasyonlar, temalar ve çok daha fazlası.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Temel Dart kavramları, örneğin listeler, haritalar, enumlar, döngüler, gelecekler, akışlar, mixinler, sınıflar ve çok daha fazlası.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Nesne Yönelimli Programlama (OOP) kavramları: Tip sistemi, değişkenler, fonksiyonlar ve metotlar, kalıtım, sınıflar ve protokoller.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kontrol Yapıları: Yürütme akışını kontrol etmek için If/Else cümleleri, Switch deyimleri ve mantık kullanımı.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Veri Yapıları: Listeler ve Haritalar gibi koleksiyonlarla nasıl çalışılır.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Yazılım Tasarımı: Okunabilirlik için kodun nasıl düzenleneceği ve biçimlendirileceği ve Model Görünüm Denetleyicisi (MVC) tasarım modelinin nasıl uygulanacağı.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Ağ Oluşturma: Eşzamansız API çağrıları yapma, buluttan veri depolama ve alma ve sunucu iletişimi için JSON formatını kullanma.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Veri Depolama: Flutter uygulamalarınız için bir arka uç olarak hareket etmek üzere Firebase Cloud Firestore nasıl kullanılır.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Kimlik Doğrulama: Flutter uygulamalarınız için oturum açma ve kullanıcı kaydetme nasıl kullanılır.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Durum Yönetimi: Uygulama durumunu yönetmek için setState, prop drilling, lifting state up, callbacks ve Provider paketi nasıl kullanılır.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Hakkımda</title><link>https://mryuksel101.github.io/hakk%C4%B1mda/</link><pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/hakk%C4%B1mda/</guid><description>&lt;p>Merhaba, bu bluğumu faydalı bulduğum bedava udemy kurslarını paylaşmak için kullanıyorum&lt;/p></description></item><item><title>Spotify PCde Reklam Engelleme Nasil Yapilir</title><link>https://mryuksel101.github.io/p/spotify-pc-de-reklam-engelleme-nasil-yapilir/</link><pubDate>Sat, 04 Jun 2022 00:10:00 +0200</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/p/spotify-pc-de-reklam-engelleme-nasil-yapilir/</guid><description>&lt;img src="https://mryuksel101.github.io/p/spotify-pc-de-reklam-engelleme-nasil-yapilir/spotifyResim.png" alt="Featured image of post Spotify PCde Reklam Engelleme Nasil Yapilir" />&lt;h1 id="spotify-pcde-reklam-engelleme-nasıl-yapılır">Spotify PC&amp;rsquo;de Reklam Engelleme Nasıl Yapılır&lt;/h1>
&lt;p>Reklamsız bir şekilde spotify deneyimi için ilk olarak verdiğim linke git.&lt;/p>
&lt;p>&lt;a class="link" href="https://bcvc.xyz/Lbi9HV5" target="_blank" rel="noopener"
>Linke tıkla&lt;/a> reklamı geç&lt;/p>
&lt;h2 id="spotifyda-reklam-englemme-videolu-anlatım">Spotify&amp;rsquo;da Reklam Englemme Videolu Anlatım&lt;/h2>
&lt;div class="video-wrapper">
&lt;iframe loading="lazy"
src="https://www.youtube.com/embed/ION7jxKygJc"
allowfullscreen
title="YouTube Video"
>
&lt;/iframe>
&lt;/div></description></item><item><title>Arşiv</title><link>https://mryuksel101.github.io/arsiv/</link><pubDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/arsiv/</guid><description/></item><item><title>Ara</title><link>https://mryuksel101.github.io/ara/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/ara/</guid><description/></item></channel></rss>