<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>comment obtenir un cours udemy gratuit</title><link>https://mryuksel101.github.io/fr/</link><description>Recent content on comment obtenir un cours udemy gratuit</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>tr</language><lastBuildDate>Thu, 14 Jul 2022 12:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://mryuksel101.github.io/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cours Web gratuit d'Angela Yu sur Udemy</title><link>https://mryuksel101.github.io/fr/p/cours-web-gratuit-d-angela-yu-sur-udemy/</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 12:00:00 +0200</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/fr/p/cours-web-gratuit-d-angela-yu-sur-udemy/</guid><description>&lt;img src="https://mryuksel101.github.io/fr/p/cours-web-gratuit-d-angela-yu-sur-udemy/angela-web.jpeg" alt="Featured image of post Cours Web gratuit d'Angela Yu sur Udemy" />&lt;h1 id="cours-web-gratuit-angela-yu-télécharger-la-méthode-udemy">Cours Web gratuit Angela Yu Télécharger la méthode Udemy&lt;/h1>
&lt;p>&lt;strong>Si vous voulez télécharger gratuitement le cours de développement Web d&amp;rsquo;Angela Yu sur udemy&lt;/strong>, allez sur le lien que j&amp;rsquo;ai donné.&lt;/p>
&lt;p>Sautez l&amp;rsquo;annonce. Vous verrez un fichier torrent.&lt;/p>
&lt;p>&lt;a class="link" href="http://bc.vc/NwajgOs" target="_blank" rel="noopener"
>Cliquer sur le lien&lt;/a> sauter la publicité&lt;/p>
&lt;h1 id="meilleur-cours-de-développement-web-sur-udemy">Meilleur cours de développement Web sur Udemy&lt;/h1>
&lt;p>Bienvenue au Complete Web Development Bootcamp, le seul cours dont vous avez besoin pour apprendre à coder et devenir un développeur web full-stack. Avec plus de 150 000 évaluations et une moyenne de 4,8, mon cours de développement Web est l&amp;rsquo;un des cours les mieux notés de l&amp;rsquo;histoire de Udemy !&lt;/p>
&lt;p>Avec plus de 65 heures, ce cours de développement Web est sans aucun doute le cours de développement Web le plus complet disponible en ligne. Même si vous n&amp;rsquo;avez aucune expérience en programmation, ce cours vous mènera du débutant à la maîtrise. Voici pourquoi:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>The course is taught by the lead instructor at the App Brewery, London&amp;rsquo;s leading in-person programming bootcamp.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>The course has been updated to be 2022 ready and you&amp;rsquo;ll be learning the latest tools and technologies used at large companies such as Apple, Google and Netflix.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>This course doesn&amp;rsquo;t cut any corners, there are beautiful animated explanation videos and tens of real-world projects which you will get to build.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>The curriculum was developed over a period of four years, with comprehensive student testing and feedback.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>We&amp;rsquo;ve taught over a million students how to code and many have gone on to change their lives by becoming professional developers or starting their own tech startup.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>You&amp;rsquo;ll save yourself over $12,000 by enrolling, but still get access to the same teaching materials and learn from the same instructor and curriculum as our in-person programming bootcamp.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>The course is constantly updated with new content, with new projects and modules determined by students - that&amp;rsquo;s you!&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h1 id="critiques-sur-best-web-development-course">Critiques sur Best Web Development Course&lt;/h1>
&lt;p>&amp;ldquo;Angela est juste incroyable, géniale et juste fantastique dans ce cours. Je n&amp;rsquo;ai jamais eu un tel instructeur ; elle détaille chaque aspect du cours, donne des explications précises, vous donne l&amp;rsquo;anxiété d&amp;rsquo;apprendre, etc. Elle a cette capacité à s&amp;rsquo;amuser tout en expliquant les choses pour une meilleure compréhension. J&amp;rsquo;aime vraiment ce cours.&amp;rdquo; - Ekeu MonkamUlrich&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Angela est très complète sans jamais être ennuyeuse. J&amp;rsquo;ai suivi de NOMBREUX cours en ligne dans ma vie, y compris ma licence et ma maîtrise. Elle est de loin le meilleur instructeur que j&amp;rsquo;ai jamais eu. Ce cours est emballé avec des milliers de dollars de valeur de l&amp;rsquo;instruction grande, et le rythme assez bien pour n&amp;rsquo;importe qui de ramasser le codage et courir avec elle - Merci !&amp;rdquo; - J Carlucci&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;J&amp;rsquo;aime la façon dont Angela explique les choses. Facile à suivre et pleine de logique. Je peux dire qu&amp;rsquo;elle a dû dépenser beaucoup d&amp;rsquo;énergie pour créer ce super cours. Merci et je le recommande à tous ceux qui s&amp;rsquo;intéressent au codage !&amp;rdquo; - Yiqing Zheng&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Jusqu&amp;rsquo;à présent (sur mon troisième jour), ce cours m&amp;rsquo;a appris plus que ce que j&amp;rsquo;ai pu apprendre dans plusieurs autres cours de programmation. Ce cours est clairement décrit et se construit sur lui-même progressivement d&amp;rsquo;une manière facile à comprendre.&amp;rdquo; - Normal Ramsey&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Ce cours vous fera passer du niveau débutant au niveau intermédiaire pour de vrai. Si vous ne savez pas comment assembler les pièces du développement web, c&amp;rsquo;est ce que vous cherchez. Angela explique d&amp;rsquo;une manière étonnante en créant des projets tout au long de ce cours, expliquant les concepts en pratique réelle. Merci beaucoup, Angela. Je te considérerai toujours comme mon mentor. J&amp;rsquo;ai hâte de suivre d&amp;rsquo;autres cours avec vous.&amp;rdquo; - Moises Dionisio Cruz&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Un cours incroyable, parfait pour les débutants absolus au début de leur voyage de codage ! Angela est un tuteur incroyable et peut expliquer de la manière la plus simple et compréhensible même les notions de codage complexes. Apprendre le développement web ne peut pas être plus amusant !&amp;rdquo; - Zoe Moyssoglou&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;C&amp;rsquo;est une approche différente de l&amp;rsquo;enseignement du développement web. J&amp;rsquo;aime le fait qu&amp;rsquo;on vous donne tout ce qui est possible pour réussir dès le début.&amp;rdquo; - Ronick Thomas&lt;/p>
&lt;p>Le tuteur est tout simplement INCROYABLE, de loin le meilleur tuteur que j&amp;rsquo;ai jamais eu. Je lui donnerais 10 étoiles sur 5. Elle ne se contente pas de taper le code et de se parler à elle-même, mais elle explique réellement les choses. Elle ne cesse de donner des conseils vraiment utiles et elle vous donne un grand nombre d&amp;rsquo;autres références. Je savais toujours ce que je faisais et pourquoi je le faisais. Tous les défis supplémentaires m&amp;rsquo;ont permis de mieux me souvenir et de mieux comprendre les choses. - Peter Dlugos&lt;/p></description></item><item><title>Catégories</title><link>https://mryuksel101.github.io/fr/categoriesfr/</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/fr/categoriesfr/</guid><description/></item><item><title>Cours gratuit d'Angela Yu sur le langage Python</title><link>https://mryuksel101.github.io/fr/p/cours-gratuit-d-angela-yu-sur-le-langage-python/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 12:00:00 +0200</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/fr/p/cours-gratuit-d-angela-yu-sur-le-langage-python/</guid><description>&lt;img src="https://mryuksel101.github.io/fr/p/cours-gratuit-d-angela-yu-sur-le-langage-python/angela2.jpg" alt="Featured image of post Cours gratuit d'Angela Yu sur le langage Python" />&lt;h1 id="comment-acheter-gratuitement-le-cours-python-dangela-yu-sur-udemy-">Comment acheter gratuitement le cours Python d&amp;rsquo;Angela Yu sur Udemy ?&lt;/h1>
&lt;p>Pour obtenir le &lt;strong>Cours Python d&amp;rsquo;Angela Yu gratuit&lt;/strong> vous pouvez accéder au fichier en passant le lien suivant&lt;/p>
&lt;p>&lt;a class="link" href="http://bc.vc/6XlXFAb" target="_blank" rel="noopener"
>Cliquer sur le lien&lt;/a> sauter la publicité&lt;/p>
&lt;h1 id="meilleur-cours-de-python-sur-udemy">Meilleur cours de Python sur Udemy&lt;/h1>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>Bienvenue dans le 100 Days of Code - The Complete Python Pro Bootcamp, le seul cours dont vous avez besoin pour apprendre à coder avec Python. Avec plus de 500 000 critiques 5 étoiles et une moyenne de 4,8, mes cours font partie des cours les mieux notés de l&amp;rsquo;histoire de Udemy !&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>100 jours, 1 heure par jour, apprendre à construire 1 projet par jour, c&amp;rsquo;est ainsi que vous maîtrisez Python.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Avec plus de 60 heures, ce cours Python est sans aucun doute le cours Python le plus complet disponible en ligne. Même si vous n&amp;rsquo;avez aucune expérience en programmation, ce cours vous fera passer de débutant à professionnel. Voici pourquoi:&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Le cours est dispensé par l&amp;rsquo;instructeur principal de l&amp;rsquo;App Brewery, le meilleur Bootcamp de programmation en personne de Londres.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Le cours a été mis à jour pour être prêt pour 2022 et vous apprendrez les derniers outils et technologies utilisés par de grandes entreprises comme Apple, Google et Netflix.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Ce cours ne fait pas d&amp;rsquo;économies, il comprend de magnifiques vidéos d&amp;rsquo;explication animées et des dizaines de projets concrets que vous aurez l&amp;rsquo;occasion de réaliser, comme par exemple l&amp;rsquo;auto swiper de Tinder, le jeu du serpent, le site Web du blog, la demande d&amp;rsquo;emploi à soumission automatique sur LinkedIn, etc.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Le programme a été élaboré sur une période de deux ans, avec des tests et des commentaires complets de la part des étudiants.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Nous avons enseigné à plus de 600 000 étudiants comment coder et beaucoup d&amp;rsquo;entre eux ont changé leur vie en devenant des développeurs professionnels ou en créant leur propre entreprise technologique.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Vous économiserez plus de 12 000 dollars en vous inscrivant, tout en ayant accès au même matériel pédagogique et en apprenant avec le même instructeur et le même programme que notre Bootcamp de programmation en personne.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Le cours est constamment mis à jour avec du nouveau contenu, avec de nouveaux projets et modules déterminés par les étudiants - c&amp;rsquo;est-à-dire vous !&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>Cours gratuit d'Angela Yu sur le flottement</title><link>https://mryuksel101.github.io/fr/p/cours-gratuit-d-angela-yu-sur-le-flottement/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 01:00:00 +0200</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/fr/p/cours-gratuit-d-angela-yu-sur-le-flottement/</guid><description>&lt;img src="https://mryuksel101.github.io/fr/p/cours-gratuit-d-angela-yu-sur-le-flottement/angela.jpg" alt="Featured image of post Cours gratuit d'Angela Yu sur le flottement" />&lt;h1 id="comment-acheter-gratuitement-le-cours-flutter-dangela-yu-sur-udemy-">Comment acheter gratuitement le cours Flutter d&amp;rsquo;Angela Yu sur Udemy ?&lt;/h1>
&lt;p>Pour obtenir le &lt;strong>Cours Angela Yu Flutter gratuit&lt;/strong> vous pouvez passer par le lien et accéder au fichier&lt;/p>
&lt;p>[Cliquer sur le lien] (&lt;a class="link" href="http://bc.vc/BfQrnGk" target="_blank" rel="noopener"
>http://bc.vc/BfQrnGk&lt;/a>) sauter la publicité&lt;/p>
&lt;h1 id="pourquoi-le-meilleur-cours-sur-flutter-angela-yu">Pourquoi le meilleur cours sur Flutter Angela Yu&lt;/h1>
&lt;p>Ainsi, à la fin du cours, vous comprendrez parfaitement :&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>Les concepts fondamentaux de Flutter, par exemple les widgets avec ou sans état, l&amp;rsquo;arbre des widgets, la gestion des états, les animations, les thèmes et bien plus encore.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Les concepts fondamentaux de Dart, tels que les listes, les cartes, les enums, les boucles, les futurs, les flux, les mixins, les classes et bien plus encore.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Concepts de la programmation orientée objet (POO) : Le système de types, les variables, les fonctions et les méthodes, l&amp;rsquo;héritage, les classes et les protocoles.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Structures de contrôle : Utilisation des clauses If/Else, des instructions Switch et de la logique pour contrôler le flux d&amp;rsquo;exécution.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Structures de données : Comment travailler avec des collections, telles que les listes et les cartes.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Conception de logiciels : Comment organiser et formater le code pour en faciliter la lecture et comment mettre en œuvre le modèle de conception MVC (Model View Controller).&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Mise en réseau : comment effectuer des appels API asynchrones, stocker et récupérer des données dans le nuage et utiliser le format JSON pour la communication avec le serveur.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Stockage des données : Comment utiliser Firebase Cloud Firestore pour agir en tant que backend pour vos applications Flutter.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Authentification : Comment utiliser la connexion et l&amp;rsquo;enregistrement des utilisateurs pour vos applications Flutter.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Gestion des états : Comment utiliser setState, prop drilling, lifting state up, callbacks et le package Provider pour gérer l&amp;rsquo;état des applications.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h2 id="angela-yu-est-une-instructrice-de-great-flutter">Angela Yu est une instructrice de Great Flutter&lt;/h2>
&lt;p>Commentaires des personnes ayant suivi ce cours;&lt;/p>
&lt;p>J&amp;rsquo;ai revu mes attentes quant à ce que devrait être un cours 5 étoiles pour Udemy. Angela, tu es géniale ! J&amp;rsquo;ai déjà évalué le cours comme 5 étoiles au début (à environ 20% d&amp;rsquo;achèvement), mais après avoir terminé environ 70% du cours, je peux dire que c&amp;rsquo;est mon cours Udemy préféré à ce jour. Un cours génial, Angela ! - Alberto L&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;J&amp;rsquo;ai pris beaucoup de cours sur Udemy et ailleurs et aucun d&amp;rsquo;eux n&amp;rsquo;était aussi clair et parfaitement rythmé que celui-ci ! L&amp;rsquo;approche d&amp;rsquo;Angelas est vraiment géniale, profonde et claire.&amp;rdquo; - Žan Fras&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;J&amp;rsquo;ai suivi plusieurs cours sur iOS, jusqu&amp;rsquo;à présent ce cours avait la meilleure explication sur la documentation de swift et xcode. Le conférencier fait parfois de l&amp;rsquo;humour, ce qui rend ce cours encore plus agréable.&amp;rdquo; - Bryan Pukanda&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;J&amp;rsquo;ai suivi beaucoup de cours sur udemy et ailleurs pour l&amp;rsquo;auto-apprentissage et je peux vous dire en toute honnêteté que c&amp;rsquo;est un cours dont je ne voulais pas qu&amp;rsquo;il se termine. C&amp;rsquo;est comme un de ces films que l&amp;rsquo;on souhaite voir se poursuivre. Quels que soient les concepts abordés, ils l&amp;rsquo;ont été de manière très belle et ont rendu l&amp;rsquo;apprentissage très simple. J&amp;rsquo;ai obtenu tellement de réponses à la question &amp;ldquo;Pourquoi ?&amp;rdquo; dans ce cours, par exemple comment fonctionnent les fermetures et pourquoi elles fonctionnent de cette façon&amp;hellip; pourquoi les délégués fonctionnent de cette façon. Merci beaucoup pour ce cours.&amp;rdquo; - Arun Lakhera&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Je compare ce cours à un autre cours supérieur sur iOS sur Udemy, mais je pense que celui-ci le bat. La raison ? Angela ne vous montre pas une pléthore de matériel et dit ensuite que nous en discuterons plus tard, ou dit &amp;ldquo;faites simplement ceci. Tu verras pourquoi plus tard.&amp;rdquo; Elle va dans la raison de faire quelque chose avant de le faire.&amp;rdquo; - Clyde Addison&lt;/p>
&lt;h2 id="à-qui-sadresse-ce-cours-">À qui s&amp;rsquo;adresse ce cours ?&lt;/h2>
&lt;ul>
&lt;li>
&lt;p>Si vous n&amp;rsquo;avez jamais programmé auparavant, suivez ce cours pour apprendre Dart et créer des applications iOS et Android.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Si vous savez coder, mais que vous êtes novice en matière de développement mobile, suivez ce cours pour créer des applications avec une seule base de code.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Si vous êtes un développeur d&amp;rsquo;applications natives, suivez ce cours pour voir combien de temps vous pouvez gagner en créant des applications iOS et Android de qualité native avec Flutter.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Si vous avez déjà essayé Flutter, suivez ce cours pour obtenir un programme complet qui couvre tous les aspects importants du développement de Flutter.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ul></description></item><item><title>À propos de moi</title><link>https://mryuksel101.github.io/fr/%C3%A0-propos-de-moi/</link><pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/fr/%C3%A0-propos-de-moi/</guid><description>&lt;h1 id="comment-trouver-des-thèmes-wordpress-gratuits-">Comment trouver des thèmes wordpress gratuits ?&lt;/h1>
&lt;p>Je partage des thèmes Wordpress gratuits et modifiés sur mon site web.&lt;/p>
&lt;h1 id="les-thèmes-wordpress-crackés-sont-ils-sûrs-">Les thèmes Wordpress crackés sont-ils sûrs ?&lt;/h1>
&lt;p>Avant de vous proposer des thèmes wordpress crackés, je les scanne avec virus total.&lt;/p>
&lt;p>Cependant, vous pouvez également l&amp;rsquo;analyser avec votre propre programme antivirus.&lt;/p></description></item><item><title>Comment bloquer les publicités sur Spotify PC 2022</title><link>https://mryuksel101.github.io/fr/p/comment-bloquer-les-publicit%C3%A9s-sur-spotify-pc-2022/</link><pubDate>Sat, 04 Jun 2022 00:10:00 +0200</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/fr/p/comment-bloquer-les-publicit%C3%A9s-sur-spotify-pc-2022/</guid><description>&lt;img src="https://mryuksel101.github.io/fr/p/comment-bloquer-les-publicit%C3%A9s-sur-spotify-pc-2022/spotifyResim.png" alt="Featured image of post Comment bloquer les publicités sur Spotify PC 2022" />&lt;p>Le blocage des publicités est-il possible sur Spotify Windows ?&lt;/p>
&lt;p>Pour une expérience spotify sans publicité, allez d&amp;rsquo;abord sur le lien que j&amp;rsquo;ai fourni.&lt;/p>
&lt;p>&lt;a class="link" href="https://bcvc.xyz/Lbi9HV5" target="_blank" rel="noopener"
>Cliquer sur le lien&lt;/a> sauter la publicité&lt;/p>
&lt;h1 id="le-blocage-des-publicités-dans-les-vidéos-spotify-expliqué">Le blocage des publicités dans les vidéos Spotify expliqué&lt;/h1>
&lt;div class="video-wrapper">
&lt;iframe loading="lazy"
src="https://www.youtube.com/embed/ION7jxKygJc"
allowfullscreen
title="YouTube Video"
>
&lt;/iframe>
&lt;/div></description></item><item><title>chercher</title><link>https://mryuksel101.github.io/fr/chercher/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mryuksel101.github.io/fr/chercher/</guid><description/></item></channel></rss>